再有一女警出現病徵等待測試結果 曾參與確診警飯聚 消息指駐守警察總部

本港早前錄得首宗警員感染武漢新型冠狀病毒，病人是一名 48 歲男防暴警察，曾在 2 月 18 日與 59 人出席一個退休警員派對。警方回覆《立場新聞》指，截至今日晚上 7 時，再有1名警員出現病徵，累計有病徵的警員增至 5 人。據警方消息指，最新出現病徵的警員是一名女警，駐守警察總部，現正在瑪嘉烈醫院留院等候快速測試結果。

警方指，其中 2 人經接受醫院治療後已出院並入住檢疫中心，初步檢疫結果呈陰性；另外 3 人出現病徵的警務人員仍在醫院接受治療，當中 2 人的初步檢疫結果呈陰性，1人正等候檢測結果。

警方指高度關注事件，會積極配合衞生署進行病理學追蹤，包括提交該名警員過去 14 日的工作記錄和執勤表等資料。

啱啱9點幾食飯已經開定香檳啦

三萬，thx. 最緊要狗有事。

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

[[突發]] 人渣何妖搞 23條聯署 緊急需要幫手

一定要有事

Push

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

警總！
最大粒喺晒入邊

個老婆冇事 一齊食飯又仲未有人有事 但係連續有女狗中招 耐人尋味

有結果未呀

盼願望成真